南亞女乘客與的士司機爭執 重慶大廈撲出近百人南亞漢包圍司機

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。
讀者陳先生當時途經現場，目擊女乘客和司機爭執拉扯，雙雙倒地，要車上的男乘客落車將他們分開。當時近百人圍觀，當中數十人包圍住的士。而的士司機的T裇已經被扯爛露出左肩，氣氛緊張。幸警員迅速趕到，手持盾牌控制場面。陳先生聽到的士司機向警員說：「話我偷電話呀！」
警方回覆查詢稱，昨晚8時左右，南亞裔女乘客在深水埗乘的士到重慶大廈，到埗後落車，但隨即發現不見了手機，懷疑遺留在的士上，折返找尋，但沒有發現，因而與姓倪(56歲)司機起爭執。據悉，女乘客滿身酒氣，加上語言不通，雙方無法溝通，經警員調查，司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕

快啲下殺蝻令啦

女人+蝻vs dc 9
打和啦super

南亞女乘客與的士司機爭執 重慶大廈撲出拾數名南亞漢包圍司機

南亞女乘客與的士司機爭執 重慶大廈撲出數拾名南亞漢包圍司機

南亞女乘客與的士司機爭執 重慶大廈撲出近百名南亞漢包圍司機

越講越多人

張超雄召喚

香港準備要做野對付南亞狗

是非不分

香港人學下人地咁團結啦

召喚佢老母俾狗屌

自己刷光環 引入班假難民黎香港搶野 偷竊 強姦香港婦女

屌
公眾地方毆鬥可以唔追究就算？
律政司死撚左？

司機頸紅拒絕送院，並不追究，事件中無人被捕
淆底

差佬淆底

五毛為洗時事版有咩做唔出

港獨份子學下人啦

100人斬，條女今日重起唔起到身